【笑死】我朋友餐廳會整凍撚水 口水湯 痰汁比差佬／政府官員食

琴晚落吧飲酒我朋友飲大左話佢間餐廳，表面對警察好友善，無當面屌班狗。

但係每次有差佬嚟食飯落單，樓面都會係張紙仔寫個「犬」字，收到政府合署Order既外賣會寫兩個「口口」字。然後廚房水吧就會加料

有汁既飯就會吐痰、HI一HI屎忽窿，插隻手指落啲汁到，撈勻再上碟
中湯西湯就會吐口水
白飯就加頭皮落去當鹽

最正係凍飲
如果個差佬叫凍檸茶、凍檸水，加口水呢啲小不免，最癲係成碌鳩插落去浸幾秒先比差佬飲。
有次個樓面癲癲地，專登同個便衣阿SIR講：「凍撚水呀～」全餐廳啲員工都係度忍笑，老細頂唔順大大聲笑出嚟，個差佬仲要懞盛盛係咁飲

利申：我朋友醉醉地果陣講，事後有講話係發夢見到

高汁餐廳

尋狗

尋廢老

精係咪唔太溶於水？

狗糧差唔多啦

而家軍裝仲夠膽出街食飯咩？

痴撚線餐廳

痴撚線

凍撚水
口快快一時口音唔正姐

好似話外賣去差館既都會加料

凍撚水真係笑撚左

整狗明白，但整公務員好無謂
公務員真心難分敵我

唔怪得無熱撚水

依家啲狗仲敢喺出邊食飯咩 明知自己係過街老鼠就食飯堂啦

等south park 張圖

唔加密咪比啲狗睇晒

浸落去唔凍到9縮？

多D餐廳咁做就正

識野

警犬仲敢撻朵咁on9

過街老鼠

你估狗竇果d

加料潮文

凍撚水

推

我冇野講

1）有人講咗「唔好再覆」就唔好爭住屌一毛、恥笑一毛，亦唔好跟住留「唔好再覆」，否則等同推po。
2）俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。
3）新聞po睇日期先覆，小心一毛伎倆：有人推舊po、出引戰po、傳聞po。

最後，721去遊行！

我就唔支持你呢種做法

痾尿落去都有啦

條撚準備

其實都唔係最近既事 有d廚房佬可能睇落去似爛仔 成鳩日俾人龜逗 樓面提一提水 成日都加料

👍🏻

高汁

業務蒸蒸日上

精d 腥味好勁好易穿， 袋底泥就唔覺。

果杯叫冷0茶

忌廉汽水
支裝？

屌我係咪識你個fd
定唔止一間餐廳咁做

睇字都好撚想嘔

正常都會加料

政府合署啲普通公務員都有好多黃絲同不滿差佬架
樓主可唔可以叫你朋友唔好搞普通政府員工

痾尿囉
暖既 唔覺既

凍撚賓

炒滑蛋加痰

可能外判飯堂都...

熱撚蜜

鳩屎粟米肉粒飯

隔夜器具唔洗食小強老鼠口水尾

搞到連登仔都想開返幾間餐廳專做黑警生意

政府合署都攪?

嘩屌滑蛋已經好撚似痰
唔敢再食

睪汁

721見721見721見721見721見721見721見

係囉, 政府合署D人又唔係黑警
有好多公務員都反送中

銀龍白汁

睇到想嘔

其實好多呢類野，以前就主力招呼班撚屌客同佢地覺得閪既人，所以食物未齊唔好得罪樓面同成日催單。

sor，凍撚水，香港人口音

笑死

d狗係咪會拎張證出黎當埋單

下下High屎怱㝫都幾撚大工程wor

凍檸水變凍檸賓？

我見過加小強
好大隻。

我以前識個fd做夜更茶記水吧，話間中會呵半杯尿沖凍啡比班(好似係的士佬)飲，話初頭都好驚飲得出，試過有個人，飲成半杯叫加冰話甜得濟(佢驚飲得出有怪味，所以落糖水比平時多)，笑死！

咖啡又係易加料

精精麵包店

熱撚水呢

見到外賣去警署啲師傅就識做

其實唔出奇 邊個做廚房佬唔妥佢地都會咁做 聽過痾尿落杯野飲到 而家班狗。。。 自求多福了

凍撚水呀

差佬叫咸魚雞粒炒飯會唔會落重鳩屎?插咗碌鳩嚟做凍撚茶咪唔夠鳩屎炒飯?

多重頭盔術

發夢見到廚房(水吧開揚，唔會水吧) 咁熱， 浸落去又熱又冷咁好過癮。

鼻屎好有益的
不妨加多啲

搞到d狗睇完唔敢食嘢，戰鬥力下降

唔係呢排先係咁啦聽落
平時得罪人掛

阿蛇唔洗食飯啦

乾既鼻屎

幫手share

祝你朋友餐廳生意興隆，多啲狗幫襯

凍飲浸鳩一定好撚爽

建議加入不推post回覆功能

屌，唔理真定假，

出街食真係小心d好

真係防不勝防

好cheap wor

我friend間餐廳

出街食飯都係客氣啲

白汁芝士魚柳焗飯

笑撚到我
琴日睇肥蔡有個post，大概話有個黑警叫凍檸茶，個水吧佬又係插條賓周落杯去轉番幾個彎，自動升級做凍檸賓

正

入嚟就係想睇呢段片

條撚聽到都覺甜

721 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !
唔準再推再Push

Hi一hi屎忽窿

諗起精液蛋治

整杯熱啤比班狗
黃到識反光

識玩冰火五重天,夠正宗用凍檸茶

即刻諗起呢段教學片

真唔真架？唔好得個講字

寧得罪警犬 莫得罪茶餐廳侍應

陽光飯盒好唔好食啊

有觀塘狗署嘅警犬mon緊post啊
提提你地我朋友係觀塘做廚房 你地好鍾意去嗰間茶記呢 佢發夢魚革後已經開始整凍撚茶同水畀你班狗飲足咁多年 佢發夢姐咪咁擔心啦

好多廚房佬都有去發夢基本上加少少料係對人體冇影響 所以班狗係唔會發現

瞄撚準未

睇下男定女落單

女就唔好嘞 佢一定感覺到
男嘅鳩知咩

你又知

你班警犬狗官咁叻咪自己煮野食囉
比人加料就抵撚死家

發夢係廚房痾尿係湯度
啲狗仲係咁飲好治癒🍷

叫咩名 得閑支持下

[member]之前發完夢有d餓，去左食野，可能餐廳d伙記都睇得出，走黎拍我膊頭同我講：後生仔，阿叔成頭家要養，冇辦法出黎撐你地，不過我地成班會用自己既方法幫你地報仇，放心
當時唔知佢指既係咩，唔通...[member]

支持 我做野見到狗 都有心做慢D 叫佢企下

凍檸整咗咁耐又試下加丁

721落重料
等佢地請假抖下

丁麵

笑撚死！我有次食飯都見到啲員工對住警察怪怪地，原來係因為咁

無，不過有茶走~ 多煉奶

需然係假膠但幾好笑

狗飯

暑假去做警署附近既茶記先

[member]你真係唔信？/member]

Hi一hi 屎忽隆

咁佢個屎忽隆好多汁😂

冰火

痴撚線 班死差佬都有今日

凍檸賓

下，好衰咁喎

成碌鳩插落去

養心_？

乜你地咁衰架...推呀...
警察哥哥出街食野要小心...

你估全香港19區得1 間茶記

凍撚水多丁

講緊精味
巴打你仲食勻全港19區嘅精

屌 係條街笑左出黎

721見

我無野講 我要見律師 唔好兇我 我無野講

等佢地去咩餐廳都驚

推到啲狗連茶餐廳都唔敢去

抵死啦 班狗得罪哂全世界
自己係狗屋玩煮飯仔囉
有咩唔舒服都唔好睇人醫
啲仔女都唔好係香港讀書啦送返大陸啦
有任何情緒未來相關問題都唔好問社工
開記招唔好嗌記者
直頭內部籌旗自己養自己啦唔好要我地交稅養你地
根本冇人想理你地班死黑警 快啲死快啲落地獄啦

識吊返個味出黎 高手

莫得罪飲食狗
利申：飲食狗

坐監都未洗食屎 班狗就要食屎飲尿

成碌鳩插落去浸幾秒

驚都冇得揀架啦
帶飯盒囉

發夢得知唔止你朋友發夢個一間係咁

白汁雞皇飯

【突發】【721香城Online】水魔法師終極攻略！！！

其實加人料最大嘅快感應該係佢知自己俾你加咗料但又吹你唔漲

笑撚死 又會發d咁嘅夢

千祈唔好叫白汁雞王飯

最癲係成碌鳩插落去浸幾秒先比差佬飲

尋狗tg channel

組團青衣探柏林老母 九龍塘探柏林

我女友啲fd教書都日日針鳩啲狗仔狗女

可以加落蛋治

諗返有個cilp有類似場面
不過係鬼佬版

警犬lun廚成日肚痾 口水少不免

推 推比班狗睇!!

聽親戚講佢同層有警察住 間唔中倒少少垃圾水 係佢門口
唔覺唔覺開始有味

唔理真假，等佢地無安樂茶飯食已經夠晒好波做狗呀喇

會嚇死 mon post 啲狗

日日凍撚水轆鳩應該壞死左啦

如果俾人拉左坐48小時嗰d 人點算

啱啱見到一有EU車走去買外賣

真係食狗糧都無咁好笑

想飲 一定好撚補身人鞭

閪炒飯

草木皆兵

lm

有無班DQ人既選舉主任叫外賣？

抵撚死

果然多汁

其實佢地係咪知
所以先只敢食杯麵

心理戰

檸水有味

可以開個post 集思廣益

1. 做廚房既整靚啲狗耀
2. 教書既可以照顧狗仔狗女
3. 整電腦既可以睇下有無閃卡

下 發夢姐 無人想同狗玩心理戰

一陣係比拉左嘅手足食咪捉蟲

啲狗以後唔敢出街食

721 見

差佬會唔會比餐人食咁好呀？

唔多信

諗起班黑警飲到雪雪聲個樣

日本都有滑強吉豬啦

又唔關政府合署d人事嘅

唔落毒已經好撚克制

真心
公務員做呢啲工
更加應該要有覺悟啦

應該要全城都咁做

白汁雞皇飯
雞翼魚蛋湯
凍撚茶
膠拖鞋炒飯
橡筋西洋菜湯

加料啲野，食個個分分鐘唔知

會唔會凍到鳩都縮

由佢

係咪啊 咪吹水

真心阿sir唔洗理班人，成班痴撚線，我有方法避免食加料野

去寵物店買狗糧食咪得囉，人ge野好易食壞肚架

仲好

凍撚水碌鳩浸完唔會黐笠笠咩

飲好立克可以加白汁

黑警 我知你有mon post
見此留言之黑警定必
全家死絕 百病纏身
同埋
阿sir 吃飽D

加料益阿sir

西湯如果係忌廉湯都可以落白汁

開餐LU

咩汁先

鄉音未改

好波

浸左先落糖水

白衫以下

垃圾工但有三皮

Resign la, 都on9, 入政府貪stable income

721

過街老鼠重學咩人去餐廳食呀，走返去後巷坑渠邊食啦。

頂
幫我同你個朋友講句多謝

屌你又話有part 2 等撚咗幾多年

仗義每多掏撚輩

食咖喱囉

Blue shirts have to resign
你地最低level,再讀吓書啦，不過有d廣東話都唔正就死返大陸，樣都系

Cls

撐警的正確做法

聽住先

凍撚水 笑死
好耐無笑

條鳩有無凍傷

[7-21] 不厭其煩 補漏拾遺: 一段影片就決定到底係咬手指or因為被挖眼而被逼咬手指

快啲入去舉報#2！！！

洗唔洗做埋D底B野先

你唔畀係基佬㗎

正
不過有啲擔心個同事條撚，咁樣浸會唔會有事

好小事，黑警幫條女奶閪果陣都間接奶緊唔知幾多條撚

有乜咁出奇

我細個做酒樓

西客加X有幾出奇

曱甴都落去teapot la

咁樣作下故仔就呃到4000正皮

我朋友做緊公務員，次次遊行佢都出

有冇熱撚水

唔會蠢到咁整蠱自己啩

犬犬見到，心理壓力大，妻女間接含陌生男人...

新潮文

咁唔係警犬有無得直接叫凍撚水

會唔會太殘忍 可唔可以再過份d

屌以後叫少甜/走甜

嘩

唔理真假 班狗睇到之後出街食飯都食唔安 坐唔落
樓主高招 令到隻隻狗都怕出街食野
攻心為上 高手

之前試過訓一晚臭格，第二朝份早餐係用外賣盒裝，知唔知係臭格既餐係咪都係餐廳外賣？

呢個真，支持抗爭嘅公務員大有人在

阿蛇出街都俾人啤，而家出去食飯都驚，睇黎得番脆弱雞翼，同白汁牛肉飯可以食

雖然做得好好
但想像到有啲想嘔

加啲精混合啡走

巴打你發夢咋？發得都幾真咁喎, 不過發夢發完就算, 大家唔洗當真

你地無做錯到

今舖真係凍撚死

而家克警睇緊呢個post肯定大叫

支持好人有好報架餐廳巴打

警察以為幫襯藍絲茶記就無事嗎？
未必 我識個深黃水吧佬同藍絲老闆好friend
平時唔講政治
老闆一發表偉論就唔出聲
舖頭忙起上黎 老闆q知你喺水吧搞乜咩

收皮啦政府狗
餐廳老細好波

凍撚水啊～

笑到仆街

就係要比佢地睇曬

咪等佢地驚下

希望你係講笑

兄弟爬山 各有各做

祝你繼續發個好夢

如果叫熱飲呢 ?
(新手 多多指教)

凍撚茶

［721 裝備］ 史上最高CP值神器現身 打GTA一人帶一份報紙

叫樓面提下你出面有咩客囉

真係估你唔到喎
=================
唔理衝唔衝 721金鐘
721 和理非都要Full Gear

如果有發夢比人拉左坐48小時
真係會唔敢食野
一諗到警犬幫義士叫外賣就仆街

好撚顛

呢個post毒過咒人死全家
睇到心寒

爆檸有酸性喎！成支野放入去？ serious?

阿sir 咁大隻咁好打
大菌食細菌啦🦠
冇事嘅

發夢知佢地係水務署買外賣番去食

可能好多都做緊班狗唔知啫

咁撚仆街既野咁都做得出

唔記得係咩戲黎

帶飯算

以前有個黑警朋友（已unfd) ，佢經常話入面staff canteen 啲野好難食
而家睇黎得返canteen 野係安全冇加料

好撚正

下 我發夢聽過D仲離譜

阿sir有口福

我無野講我無義務解鎖電話我要見律師我要睇醫生我唔會簽任何文件一個都不能少人無事先可以做世界冠軍

鳩屎溶唔溶水？

我係街食飯會被人落毒
真的

無撫得輸

但唔係個個公務員都敢表態，佢地會因身份所限，就算得返兩個人都係唔敢

7.21

想知有無人識住藍田嘅警察

凍撚水
不過識好多公務員真係自己人嚟

呢種先係真正凍撚茶

凍撚水，笑到我

屌你千奇唔好講邊間
等啲犬間間都唔敢去

928後識人做緊你講啲野喇
班警仲成日幫襯

惹蟻

你地真係唔好咁衰啦
係加都加狗糧呀嘛

你點知唔會啟發到其他人照跟？

你都痴撚線
試下比著你係班警
有人咁講你仲敢唔敢去食茶記

除非你真係直頭唔介意啦

大家咪撚理720，無視就岩
無視720就係狠狠一巴車落去班藍絲廢老到
等佢地鳩行

全部聚焦721！！
幫推！！

［警告］720邊個去撐警就係鬼，比人打死都唔值得可憐

留名

條撚冇凍親嗎

根本班警察都一定會咁做

將白色恐怖反彈番俾警犬

老豆搵仔開始起畜龍啦

其實呢條友仲有首歌都好撚正

咁危險嘅post樓主做咩咁大膽唔加密？

大家由得呢個post沉唔好再推啦, 俾mon post狗睇到就大鑊

寫個犬字咁明目張膽

養心殿

精液炒蛋

唔好凍親碌鳩

碌鳩插冰凍到縮
流小小前列腺液潤一潤呀蛇喉嚨

唔好搞我個餐

屌你老母！點撚解我突然變咗P牌仔？

cls

高質

3/10

借推
[ 香城Online 國戰 -- 戰略及建設新中國篇 ] ---永遠置頂，全世界入黎 !

狗屋附近大排檔既廚房佬。今日整左兩個哩腩飯外賣比勇猛既差人哥哥

表面無野實質加料 仲要唔知幾多間係咁

俾佢地知既話餐餐食在惶恐之中

有隻狗做落單，仲衰過有客落雨叫炒蛋

聽呀媽講 樓下街市街坊
開始唔多願做警犬家庭既生意
d警犬呀爸呀媽去買送 佢地會比說話佢聽

有一位警犬爸去買送
個賣菜佬講：又買送煮飯比隻狗食呀？
之後警犬爸就低頭走左

我都有問我媽有冇咁跨張
佢話應該冇聽錯 話個個賣菜佬口賤開

[長文]家有一老，如有一寶

以警隊邏輯
警察都有情緒
所以可以唔專業

apply落其他職業
由茶餐廳侍應 街市賣菜阿姐
到老師醫生社工
都可以唔專業對待警察

7.21國際文宣

禍必及家人

估唔到廚房師傅，樓面師姐師兄，無時間出來遊行，都對香港未來出到分力

警署有飯堂
警察宿舍有合作社餐廳
佢哋暫時一點都唔驚你
但睇來唔會挨得幾耐

無理由每次出街食飯，帶備銀筷子，
即使食到有尿味，都唔會拿去做化驗？

笑到仆街啲狗之後一定換晒便服先敢出街食飯

雖然班狗抵死 但睇到都覺得嘔心

凍撚水呀～

［多圖慎入］林奠對奶應該有E-max［只限今天］

死差佬真有口福

Mon post阿sir睇完自己知就算，唔通叫啲伙記以後唔出街食飯咩，睇不見為乾淨就算

精...精精麵包舖

睇字都覺得核突想嘔
Be semen , my friend

廚房佬一名，但未試過咁樣做

政府合署唔係有其他公務員

不得了點解發到d咁好既夢

推，搞到班犬隻草木皆兵

推，正確做法

一見topic , 我都諗起呢套沙拉上菜

加落好立克啱哂

唔辭職等同同伴

識玩

做多左

搞畜牲咪算，做咩搞埋政府合署！

pish

政府合署搵個差佬都難啦
反政府就反啦，咩針對差佬者

比動物食嘅飯係咁

佢地唔配食人食嘅野

好癲但係啱架啦，等佢地知道全世界都唾棄佢地

721 港島見

班犬見到實諗點解會搞成咁

佢地做錯都唔認就係咁的下場

好希望各行各業接力齊心整到佢地生不如死

同共匪做野的報應仲會有排黎死仆街

劉馬車行為

發夢聽到好多朋友喺吉野家都係咁做

球證 旁聽 足協 全部都係我嘅人

好賤格，但我鍾意

強帖不得不留名
除咗整嘢食仲有無咩可以教訓狗狗

哩個時勢仲差制服食飯，抵死啦

喺地鐵笑撚到啲人以為我癡線

咁d police真係妨不勝妨

痴線睇黎差佬都要帶飯返工至得

我係洗頭仔，最中意幫狗仔洗頭

千奇唔好玩屎呀

搖撚準備

消防 救護 好多都係政府

On9少陣啦

唔值得為左黑警搵自己碌鳩較飛

凍撚水唔係熱撚水
OK ge

吉野家一向都係亂鳩咁黎
連膠袋落熱水邊撚個冇試過
牛肉熱水永遠唔撚換

做過都知咩料
早市100%死撚硬

警犬以後出街淨係敢飲罐裝汽水同水

屌

水吧果位大佬 條丁 會唔會俾D 凍撚水凍撚茶 浸親架？
呢鑊 浸糖水喎………

。。。如果拘留室手足。。

公務員都有發夢嫁

落係蛋度咪得囉 唔係你以爲蛋花點黎？

譚仔黎姐 嚇我唔到既

自己友嘅
咪少啲叫外賣或者帶飯啦
點都會tk到架啦

政府合署好多文職都好多都反送中，不過佢地唔方便出面。

搞狗同狗屋好啦, 唔好搞合署, 好多自己友黎

真心睇咩部門

屌 凍撚水

佢地都有人政府合署返工tim
但你明知做敏感工作，自己醒水啦
個個都要人特別服侍，唔好搞
你自問做政府嘅有幾多個真係每個市民都專心服侍先

想問下水吧伙計靚唔靚仔
利申：想飲撚水

有無人同我一樣 睇完呢個post想飲凍檸水

你朋友都做都幾唔岩 淨係口水冇牆灰

仗義每多屠狗輩

[7.21 文宣片集合] 再 唔 宣 傳 , ７２１ 就 玩 完 啦 ！！

如果唔覺意有鼻屎/頭皮跌落黑椒汁…………諗起都治癒

收皮啦 做政府同做tvb一樣 沒有一個是無辜的

我依然相信差佬有好人，但係我都係屌黑警死全家

分化佢地仲好啦，明明有啲跟本冇出過去打人都要俾人屌埋一份做過街老鼠

所以矛頭其實都係港共政府
好似監控燈咁，唔通係下面啲工程師批咩
咪又係上頭壓落黎

對準政權，搞好文宣等全香港都知仲好
市民連成一線就可以

[721 線上文宣 2.0] 全港最大型既線上文宣2.0 正式上線

睇到都想嘔

笑到仆街

炒滑蛋 唔一定用牛油

有型食肆。大家支持

屌，我成日叫都係凍撚水。。。。

呀Sir 吞精！

會去紅底m記

狗食左其實冇影響

建議中湯整多啲發菜湯。
可以整幾斤頭髮落去俾啲阿sir飲